我不是他們的老家他們可以把人打得屁滾尿流還以為他們會乖乖聽話。 舒默誓言投票支持“重建更好的立法”，儘管曼欽反對 
 法扎茲對德國並不熟悉，當時她完全依賴丈夫，對去哪裡、如何穿衣和舉止都聽從丈夫的意見。 在雙子塔的陰影下:五個生命和一個被改變的世界|Joby Warrick, Souad Mekhennet | 2021年9月2日|華盛頓郵報 
 “確保你不是第一個離開眼神交流的人——那是一種順從的姿態，”唐納森說。 用更好的肢體語言散發力量和自信約翰肯尼迪2021年8月13日 
 在BDSM亞文化中，許多年輕女性找到了她們佔據主導地位的方式，不管她們是否處於順從的立場。 地下城和生殖器鉗:在一個傳奇的BDSM城堡|Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野獸 
 有三種戴綠帽子的男人:順從的、被迫的雙性戀和偷窺狂。 戴綠帽子的戀物癖:當你妻子的欺騙使你興奮|Aurora Snow | 2014年2月22日|DAILY BEAST 
 他們這樣做是因為他們希望女性是順從的，二等公民。 騷擾女性並不是什麼新鮮事，互聯網只是讓它變得更容易|Amanda Marcotte | 2014年1月17日|DAILY BEAST 
 行為舉止:如果你的狗真的很順從，你真的想要一個惡霸嗎? Sunny的出道，Bo的泡泡，以及總統寵物的不狗的生活。 帕蒂·庫利| 2013年8月21日|每日野獸 
 她和比她大得多的公狗發生了兩次嚴重的狗狗混戰，而且沒有表現出任何扮演雌性順從者的跡象。 我的狗Solha:來自阿富汗，患有創傷後應激障礙Jessie Knadler | 2013年3月13日|每日野獸 
 時尚——不要太屈從於時尚的支配; 同時，在你的著裝上要避免奇怪或古怪。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 完美的上帝不應該創造人，而應該只創造溫順順從的天使。 古今迷信(1732)|讓·梅斯耶 
 他們的職業需要卑鄙而順從的奴隸，他們從來沒有勇氣去推理。 古今迷信(1732)|讓·梅斯耶 
 一個星期就這樣過去了，伯爵兩次來看我，總是保持著同樣的冷淡和順從的態度。 小丑奇科，大仲馬，神父 
 人們讓他們很容易就順從了，許多鄉下的人在上面受洗。 奧拉夫·特里格瓦松和暴君哈拉爾德(哈拉爾德·哈拉爾德雷德)的傳奇|Snorri Sturluson